唔知應唔應好

我又驚我會好輪盡
Feel到個地下好跣

點撚樣呀前幾個post仲問緊叫雞奶唔奶西

想兜頭車死自己

我等你好消息啊！！！

OK